屌你老味，中國片商陷害香港影帝羅喜良(撈家)

我屌你老母啦，mud能野叫做"名氣略低的演員" "羅嘉良呢類level" 呀？

完全唔能尊重我地香港Top1演員撈家，支持撈家回家

- 大陸官方下令各大影片平台及影視公司, 只要不是無可取替的香港、台灣幕前幕後人員，若沒有表態是愛國者, 盡量不獲採用.
- 影視版權合約, 亦指明參加演出的香港或台灣藝人, 須保證10年內不會因政治取向遭大陸封殺.

- 大陸製片人指官方的政策, 令很多大陸片商決定盡量不聘用香港/台灣藝人.
- 大陸片商依然願意聘用像甄子丹、梁朝偉、趙又廷這些最紅最top的演員, 但名氣略低的演員(如羅嘉良)就無運行.
- 羅嘉良在去年尾不斷表忠愛國, 但大陸製片人暗示不會為羅嘉良呢類level的藝人冒險.

大陸片商: 盡量不聘用香港/台灣藝人